川普塔爾薩集會演講：「世界像末日一樣了」

6月20日晚，美國總統川普在俄克拉荷馬州塔爾薩（Tulsa）舉行競選總統連任集會。川普在集會上說，「世界像末日一樣了」，美國的傳統價值觀是美國繁榮的基石，美國不能讓社會主義者或社會主義者的玩偶來管理這個國家。

在美國飽受疫情衝擊的三個多月後，川普競選集會的熱鬧場面再次出現。人們舉牌支持川普的競選口號，拿著手機拍照，微笑著地聽川普演講。

當地時間7點13分左右，川普總統登台發表演講。他在講話的開頭提到他希望為最高法院任命更多保守派大法官，儘管他已經任命了2名大法官。

本週最高法院的裁決，維持了對跨性別美國人和DACA接收者的保護，令川普政府感到無奈。

彭斯也在塔爾薩集會上說：「上週我們獲悉，我們需要美國最高法院有更多的保守派法官。」

川普在集會上介紹了他擔任總統以來的成就及執政理念。例如，他任命了300多個法官、把美國利益放在第一位、完成了美國有史以來最大的減稅、簡化了政府政策上的條條框框等。他強調說，他的政府所做的，與「極端左派形成鮮明對比」、「在抽乾華盛頓醜惡的沼澤」。

提到近一段時間在美國和世界各地發生的騷亂事件，川普批評說，「世界像末日一樣了」。他說，美國極端左派在西雅圖、明尼阿波利斯焚毀商店、打砸搶燒、傷害數百名警員，造成無政府狀態，而那些民主黨領導的州府和市府官員卻不聞不問，袖手旁觀。他質問說，「民主黨人對我們國家做出了什麼？」

他指拜登是社會主義者的「玩偶」。如果拜登當選下屆總統，將美國社會主義者放入政府部門，那麼，美國處於無政府、無警察的狀態，這是令人難以想像的。

在演講的最後，川普承諾，如果他能夠獲得連任，他將推進安全的移民法案，重新建造基礎設施，達成更多的貿易協議，製造更多美國產品，美國將成為醫療產品的第一製造大國。同時，不會讓美國「陷入愚笨的外交戰」中。

川普還承諾，他的政府將給予人們宗教自由、言論自由，將權力交還給美國人。

他說，「美國的座右銘是：我們相信神」，「我們是一體的，美國是在神引領下的國度，最好的還沒有來，在一起，我們會讓美國再度富有，讓美國再度偉大。」

由於病毒大流行，所有於20日晚參加在俄克拉荷馬州塔爾薩（Tulsa）舉行競選集會的人都必須在入場前接受體溫檢測。川普競選團隊還會為想要戴口罩的人提供口罩，並提供消毒洗手液。

川普稱前來參加集會的人是「勇士」。

川普和彭斯（Mike Pence）之前表示，他們之所以選擇俄克拉荷馬州舉辦集會，是因為該州政府能夠在重新開放經濟的同時，將中共肺炎病例控制在低水平。

川普週五（6月19日）在推特上說：「任何要去俄克拉荷馬州的抗議者、無政府主義者、煽動者、搶劫者或卑劣人士，請諒解，你們不會受到像在紐約、西雅圖或明尼阿波利斯那樣的待遇。」「這將是一個完全不同的場景。」

在總統發布這條推文之前，塔爾薩市市長、共和黨人拜納姆（Bynum）宣布該市進入民事緊急狀態，並在川普計劃週六舉行競選集會的地點——BOK中心附近宣布宵禁。

川普上一次競選集會是3月2日在北卡羅來納州的夏洛特（Charlotte）。中共病毒的肆虐促使美國大多數州長在當月實施了封鎖和禁止外出的命令。目前，美國多州正在逐漸開放。

全場人都唔戴罩 真係good luck

冇病唔使戴

仲有陳雲吹奏

美國醫護界會撐Trump先神奇

Trump suggests US slow virus testing to avoid bad statistics

零確診都要帶
下年又變種，繼續帶

基督教家庭核心價值觀萬歲！

不會讓美國「陷入愚笨的外交戰」中
哩句有d 野🤔

呢d價值觀被左派破壞左

同時工作外流 都被支共破壞

保守派大法官5個自由派4個
最後個裁決6比3 仲要6個邊有個係trump任命既
輸打贏要？

你走去支持China Joe啦，好安全架

BLM班撚樣又唔吠肺炎

美國係咪想玩群體免疫
因為台灣節目有講過下一波再爆 之前無中過既會仆街

CHINA

除非有咩神蹟現 Trump個勢走落去輸硬

基督教家庭核心價值觀
同大法官有咩關係
亂咁拉

BLM日日遊行

係咪話有9個工作人員已經中左招

佢講到傳統家庭核心價值應該都關個對LGBT個裁決事掛

精彩 好似睇棟篤笑咁

連登 : 無人去集會=輸梗

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

侵：over my dead body